幫迪基亞護航班撚屌仲有冇野講？

話咩十二碼唔係奉旨救到 人地兩個癲到

有

空難聯賤過地底黎

咩

世界第一今係笑撚左

迪基亞全世界最廢啦

舒米高=蘇巴石>>DDG

都勁過Karius嘅

up

俄羅斯嘅12碼射得最好

成個世界杯最廢既龍就係迪基亞

黎你老母臭化閪咩
你全家啲骨灰比人倒撚落去兜豬餿度餵緊豬喇
賤種狗

世界第一喎 一球都救唔到

同cech一鳩樣

樓主冇得踢世杯就算吧啦

呢句真

廢撚到咁
一世留係曼就岩

英超內奸

十二碼係人都入啦

有N賓一早贏

有樓主洗撚輸咩

同補時耐係人都入一樣道理

DDG捉到路

啱 佢咁廢 最緊要賤種唔好搶

買蘇巴石陪m10好過

4個龍最癈

迪基亞9成無練捉腳影
淨係做訓練

Cech歐聯決賽咪救過囉

佢呢幾年12碼好廢

深夜呢場
係2個龍互相示強

應該係32個龍先岩

唔係96個龍咩

原本第一場可以救多一球，不過拍咗入龍

屌你出過場果40個入面墊底

想知撐DDG果班諗咩

梳

Akinfeev >>> DDG

OptaJose
已認證帳戶

1 - David de Gea made one save at the 2018 World Cup (six goals conceded -exc. penalty shootout), fewer than any other goalkeeper in a single tournament since at least 1966 (minimum three games played). Strange.

細路 有無睇12年歐聯決賽？

呢張相成隻馬咁，塊面長到

巴塞體系令ddg退步

人工最高呀

樓主利狗？

做乜咁嬲 我講空難聯咋喎
你有屋企人係空難死咩

終於有人理你呢隻attention whore
唔洗開心唔切咁喎
大家當你小丑咋